Onbewust van de tragedie die hierboven werd uitgevaardigd, was Peter doorgegaan, voor een tijdje nadat de kinderen vertrokken waren, om vrolijk op zijn pijpen te spelen: nee twijfel eerder een verloren poging om zichzelf te bewijzen dat het hem niet kon schelen.
